未來熱 下年一定得

我地有既係未來 唔同你地j歷史

轉戰MMA啦

打人就叻依隊閪波

好撚柒呀柒頭熱

熱狗貢廢 對得住我地車阿咩

下場等俾鏝456

傳統豪門固之然J歷史
但我熱係與眾不同 係J未來
雖然將來唔方好得去邊 但我地熱狗就係咁 MMA

曼城咁撚廢 熱刺難d輸喎

會唔會歐霸都無架